香港人雖然無乜危機意識 不過就好怕死(事後)

今日尖沙咀站人流明顯少過平時

邊個唔怕死？

成個尖沙咀都少人左